希望聽日大家收一收手，星期一再開波。

聽日去領事館，都係向「外國表達聲音」為首要目的，

所以聽日甚至連Gear都唔需要

我唔希望夜晚見到新聞又係同黑警衝突，
而令領事館嘅聲音被遮蓋

雖則有啲咩事都唔會割
但係希望大家會睇下情況再選擇要做啲咩

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

全日都要忍手

要突顯出我地對美領嘅尊重

點都要少少防具同警覺防黑社會同廢老

帶長遮
集會6:30完 未天黑一完即走

係！懇請勇武不要搞wow件事。no gear day pls！俾個好印象外國。

如果前線睇到的話, 希望聽日戰術上比返一日和理非

收到風聽日有前線會做野，
如果係真，
希望你地忍手啦唉

帶翻個頭盔先，本人都係做開前線嘅手足，

只係因為特別嘅日子，先決定唔會上Gear打。

因為我本人對和理非行為都係好尊重，

最緊係聽日夠多人，所以香港人請你全部都同我出黎，

聽日前線真係比一日你地行動表達，唔該做翻場Good Show比前線睇

同樣前線都要忍手，比和理非發揮